作為焦土派，好想中共同香港政府快d過送中條例自爆春袋

反正窮撚一條，一齊食草